幾時先肯正視問題:猥褻,刻意重覆post洗版

1.猥褻

（曼聯)未成年韓妹裸照流出

2.刻意重覆post洗版

刻意重覆post洗版

刻意重覆post洗版

[

#狗幾時先肯收皮

@Husky

咁你幾時先肯正視問題?

更改一下先

站務台紅人榜 21/1/2018
排名 花名 分數
1 遠阪凜 1001

好尷尬

（曼聯)未成年韓妹裸照流出

link

伴菜而已 唔重要

井狗係咪覺得係動物台撩事鬥非都未夠過街老鼠
要搞埋去波台？
我迫不及待好想玩玩了

關連登乜撚事?

10個月前

台主果然好小氣

波台ching係時候揀陣營啦

做狗定係做分身
自己揀

痴撚線

扮撚晒野
最尾又係想用自己係高登個套打壓其他人🚬

幾時正視亂咁投訴問題

#狗ban 晒佢地就啱㗎啦

請大家g持#台主

垃圾井狗幾撚時死？

冇admin回你post
你都知咩事啦
冇人想理你呀柒頭

見到有人刻意重覆post洗站務台板

關生
原牲

連仔肯做野未

好煩啊牙井

幾時搞

係

垃

好多台主post

幫你改番岩

台主好波

動物台集團式洗版

aggar

admin呢?

對

55

星期四

sor lor

no wash ban la
toy chu

#囝你瞓撚醒未呀

呢度係連登唔係高登呀
呢度係連登唔係高登呀
呢度係連登唔係高登呀

井囝平日有冇玩PUBG
你玩PUBG可能仲易搵到連佬

站務台台主

屌你老母等我仲以為有咩正圖仔 原來係紙尿片包裝

如果咁都係猥褻你不如縮返入你老母個閪道啦，你屙尿同沖涼嗰陣望到自己碌鳩都係好猥褻架屌你老母

10個月前嘅post

井仔好撚小氣

屌 紙尿片都話淫照，正一生仔冇屎忽

admin扮盲

admin笑而不語

睇到都當睇唔到啦
井狗咁撚on 9

又有

收皮啦
洗俾面你？

其實，會員遠阪凜 (#3020)
你究竟有冇睇清楚呢個forum嘅規則？
任何會員都有權出post，即使有唔同台，唔代表每個台可以存在自己嘅台規，成個連登只有一套規距。套規距無講過話唔可以開post討論其他人討論過嘅主題。只要佢個post嘅內文、圖片唔係盜用自你或其他版權持有人，就唔算犯規。

另外，令人不愉快嘅內容。係指蓄意辱罵其他會員，或作出恐嚇或人身攻擊。並唔係話人哋講嘅嘢令到你覺得唔開心。你嘅唔開心，係源於你自己嘅主觀情緒。規則係客觀嘅，要裁定對方有冇侵犯到你，亦都睇埋佢有冇蓄意去做。

係動漫台入面台主凌駕一切規則是常識吧
唔妥你就一定會用盡手段搞你（個ac)😕

ching 竟然同精神病人理論

太有心

💀

2nd

垃圾井狗

幾時先肯正視問題 你刻意重覆post洗版

刻意重覆post洗版

刻意重覆post洗版

笑咗

一切以台主時間為實

啱，所以佢重覆post洗板

幾時先肯正視問題

會員遠阪凜涉不誠實意圖而取用電腦幾時搞

銀魂 第668訓 情報 下週完結

銀魂670 中文

仲未完結

又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有又有

講得好！

要正視！

台主
仲未有人出post聲援漢化組5子呀
求幫拖

睇動漫既毒撚果然特別on9

執柒佢啦#狗

ok

台主報左驚未❓話晒兒情色情都係一件好嚴重既罪行‼️

猥褻咁嚴重都唔理

明白

重複post更嚴重

admin

agger

LM

你班仆街再亂推post 我就叫鴨免bam 撚哂你地

鴨免話邊撚個嘈住佢瞓覺就bam邊個

猥褻又唔理

#專用profile

連佬玩 A Way Out

push！

井狗唔好再洗版好嘛

未成年韓妹....
報警未?

又多一個post推

多謝台主

yes

有冇搵連佬食雞呀